林鄭同黑警就係等緊第一個市民因裝修火而死亡

到時大條道理黑衫係暴徒 黑警係正義之師

駛撚等咩
要做嘅話佢地都會自編自演啦
走啦吹風割席撚

事實嘅野唔需要吹風
離開同溫層聽下其他人意見

同你老母温層

Pull, 政府家下野野都指責緊暴徒啦
做又比人標暴徒 唔做又比人標暴徒 咁緊係做啦
支持手足升級

呢個根本唔係邏輯
佢再貶低你 唔同你就要跟佢劇本去演？

雨革初期有人連佔路都話阻人搵食Tim 家下點？

你燒鋪唔係攪革命
仲有唔一定要用火

樓上有民居或者其他鋪頭就咪用火唔該，好易傷及無辜

主要問題係怕燒死無辜樓上民居，可以用但一定要睇環境

搞清真寺咪制止咗 有心做實做到

推